同ex散咗之後同咗佢啲朋友一齊！

有冇人試過？
會唔會好尷？

有咩問題

換妻姐
支那好興

同女朋友分手之後同咗佢個ex一齊都試過

同女朋友分手之後同咗佢阿媽一齊都試過

最慘係頹look 撞正佢扮靚同條仔一齊

gay

好撚尷喎，同埋實比佢地圈子啲人講是非

呢度香港喎ching(暫時仲係)

邊個話女朋友既Ex唔可以係女

玩到咁大
咁咪可以交流屌佢嘅心得

食得咁偏呀ching
咁到時你個ex咪變你個女

你幾多歲啲八婆講咩你都咁介意
雖然啲流言蜚語真係好煩 但唔好理啦

有朋友係咁
最後我FD嘅現任同EX炒左

諗起送禮勤首歌

香港好細，你唔知啲流言幾時會傳到邊度

分享閪

識玩 最好溝晒佢d姊妹

經典過睇戲

合理嘅，佢地本身好好感情？

共享賓周